日本邊間便利店最正

真係好難揀
每間都有特色之處
不過我個人最中意都係family mart

law記

總係覺得佢d野飲比較普通

FamilyMart

7-11

食物 7仔
毒撚野 LAWSON
FAMI 中間

7仔

間間都好，因為急起屎上黎都有得痾

你咁講好似係後者

啱

Family mart個炸雞